## Passer des classes css dans un component

 On veut avoir 2 box avec different back ground

il faut déplacer l'information de la couleur depuis container

et la placer  dans une box qui va se nommer className

````
ex:

const exampleDiv = (

box className= "bg-blue">

</box>

<box className="bg-red">

</box>

</>

)
````
**{...props} => Il est beaucoup plus propre d'avoir props a la fin dans une fonction car  toutes les props qui s'expriment mais qui ne sont pas utiliser vont "gagner" en fin de code.**
